驚世大發現！！處女=贏！！

因為處同贏既速成都係卜弓

剷都係卜弓
樓主我祝你冚家剷

把口毒撚到

嘩屌你咁賤既

咩呀 祝佢全家都贏喎

剷=卜弓=贏呀

多謝祝福

冇女點贏

處男

咁我贏了

滑強叉炖

你會贏一世

我想輸